如果你仲未放得低

愛情總是難捨難分
早知道傷心總是難免嘅話
你又何苦一往情深呢?
回憶過去痛苦嘅相思忘不了
想喊嘅就即管喊出嚟
小小眼淚咪當交少少學費咯
但係喊完就要知醒
因為呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得
世事冇嘢係永遠嘅
最後同你一生一世嗰個人
唔會係佢, 家人, 或者朋友
而係鏡中嘅你
命裏有時終須有
命裏無時莫強求
勉強真係冇幸福
呢段感情唯一要令你覺得遺憾嘅事
係你為咗你生命中嘅一個過客
而失去左自己
呢個人只不過係要完整
你那沒挫敗波折一生之旅
要讓你上人生寶貴嘅一堂
當個個人已經落晒堂走晒
你仲坐喺度做咩喎
有些事情你現在不必問
有些人你永遠不必等
好好咁愛惜自己, 裝備自己
迎接下一個人嘅來臨
你放心 你會有最完美嘅邂逅

冇女

仲好唔洗煩

屌你老母